好人好姐 又唔見人地NOW同有線出事?

行得正企得正 怕咩?